[悲報] 《Cyberpunk 2077》首席遊戲設計師宣佈離開CDPR

原本擔任《電馭叛客 2077》首席遊戲玩法設計師 Andrzej Zawadzki 今日宣布離開 CD Projekt RED，他指出，在將近 8 年後，他在 CD Projekt RED 的工作已經告一段落，現在是時候展開新的冒險，而他感謝在這段旅程中所遇到的每個人。

Andrzej Zawadzki 於 2013 年開始在 CD Projekt RED 任職，一開始擔任品質測試（QA）工作。後來協助《巫師 3》遊戲與 DLC 的開發，並於 2016 年成為《電馭叛客 2077》Junior 遊戲設計師，後來變成專職遊戲設計師、角色扮演協調負責人、首席遊戲玩法設計師，在離職前轉任資深遊戲玩法設計師。

好有anthem feel

貪污啦屌你老母

等埋今個月新patch先知好事定壞事

其實witcher3 個首席director 去咗邊？

因為一隻驚可能搞到連witcher 4 都衰埋

除時係成間廠頂唔到落去

屌奶星
出埋dlc先走呀

仲會出4咩

話左唔會出

其實隻cyberpunk 係高層問題定計劃問題

隻驚吹到咁撚大
出到嚟成pat屎咁

Anthem陣味
R.A.P

其實依家修好曬d bug未？
人地no man sky就真係有良心，呢隻啦喎，睇怕真係似anthem咁

係咪3月岀到架

2077年3月

both
做唔掂一開始就咪吹到咁撚大啦
其實隻驚本身都算係一般水平嘅AAA
神作一定唔係但都勉強過到骨
問題係佢一開始吹大左出黎貨不對辦（講緊最少有一半野最後冇做到）
咪比人瘋狂圍屌 仲要差唔多10年前已經係度吹
呢鑊野抵佢執笠

梗係未
早排睇片先有人講佢承諾3月就會有FIX
到而家變左靠玩家自己整MOD FIX

班3080撚去曬邊

其實巫師都覺得麻麻

世紀懸案，究竟係高層迫佢食死貓定係佢有問題？

玩完了

可能整好隻game既成本太大，仲要之後唔會有回報，不如快d摺左佢

早排ps4 版仲見到有得refund
有無人知道其實refund申請仲受唔受

隻game搞成咁連bug都唔肯fix，咁即係無論如何高層點都有問題。

咁睇黎好快就會好遺憾喇

成間廠執柒佢就啱

之前吹咁大結果變成咁樣

放棄隻game算啦
跟本係連核心玩法都有問題 唔係bug唔bug既問題

Anthem完成度仲低
果陣唔係買咗EA Access pass都唔會玩

連啲大update都呃埋人
成間廠執左佢算啦

屌你老母垃圾驚

好多個post 討論左架啦
總之就各有所好啦case closed

成件事都算係遊戲界數一數二大雞棚

宜家Anthem next都腰斬埋

遊戲界史上最大詐騙game

話咗唔出，冇4

唔會 條友鳩up咋嘛

前傳 外傳 後傳

同ff15一撚樣

好記得隻game既爆料
原本design有得飛，EA高層話唔好所以刪左
到後期果高層話似ironman咁飛行先吸引，就加返入去玩撚死developer

高層
佢做唔掂就唔應該心雄俾個release date出黎
股東點屌點屌都咪理佢

呢鍋野唔搞掂佢波蘭個朵都會臭埋
而且2077政府有份比錢做
cdpr搞唔掂波蘭就搞掂cdpr

爛尾味重
唯一希望佢快d 出next gen patch

cyberpunk同anthem一鳩樣,係個核心出事
唔似no man sky咁係內容問題
以起層樓黎計,核心係石屎鋼筋,定左框架
內容係裝修,可以框架下面隨意轉
cyberpunk要改一定要成隻推倒重來

仲記得anthem個垃圾機制,個人越勁,隻boss就越勁
仲要係以倍數咁升
個人能力+10%,隻boss可以+50%
根本冇果種我刷到好裝,睇到角色成長既果種滿足感

其實當初d宣傳承諾係邊個度出嚟
究竟係高層同宣傳部門唔理開發部門自己9up
定係開發部門冇料扮四條自己向高層開空頭支票在先

果時買左3080既 家下賣返出去既起碼已經賺一部Ps5

真人真事 如有半點虛言我存檔死清光斷J

未出2077 係咁延期延期再延期消耗玩家耐性果陣果陣我已經同班fd講:
CDPR咁ON9係咁延期搞到玩家期望值爆錶 佢一出只要風吹草動應該即刻收皮 連當初巫師拎到手既野都一晚回到解放前

點知我一語成籤

我冇玩2077 到可能有D BIAS
幾年前我已經有個好勁既戒心
就係當一間廠D 宣傳片話到自己隻GAME
幾咁DYNAMIC 可以有好多變化
可以破壞場景果類
果隻GAME 我100% 唔會買

呢家都間唔中開黎玩下 打下npc 做gig

整game個班人比上面班on9高層搞死
本身都預1年後先出
係班on9高層想提早出要佢地係咁cut野

高層搞出事
外行人管內行人

準備BINC

一開始隻game做咗啲咩承諾
想知

dllm未走完 走佬？

垃圾驚收皮啦

係最快都要2022啊，問題佢2020尾就焗出

停玩左幾個月了, 睇來都冇希望

收皮既話會唔會翻炒witcher，希里主角
remake 1同2都好

其實玩完覺得劇情 音樂個d ok

係遊戲性內容個d食左屎

正路要出隻Ciri外傳啦 如果間野過到今鋪嘅話

5年時間，可以由QA(試game)
升到Junior, Senior, Lead
仲要係同一隻game嘅開發期間發生

快過坐火箭
等同一個食評人幾年內升到做米芝蓮三星餐廳嘅主廚………

令我諗起黑鏡套電影

受 我上個月先記得refund 一日定兩日就退左錢

買咗返嚟玩咗一陣頂唔順del咗
擺到而家都未更新正常
想refund dllm

利申ps4

舊年3月份先升職重要係負責crafting system，走咗係好事

no man sky當時話水浸server先咁

其實個地圖真係做得好好,可以周圍擒好多嘢睇

Say good night CDPR

咁樣升一個傀儡上黎
有起事上黎想揾個人出黎食死貓炒左佢就易好多

ching ho ball

冇話過唔會出4
只係唔會再用Geralt做主角

太多bugs頂唔順

唔係話有外傳個啲咩

挖緊礦 轉頭double price 賣返張卡出去 賺到笑

更新埋隻GAME 先OK ?
我重未開黎玩

經網站？
我click 完兩個星期都未有email 或者任何信息，定要自己check 銀行戶口？

仲諗住新ｕｐｄａｔｅ可以驚喜下
咁快就打我臉

間野等執 / 賣俾EA啦

Anthem 十大世紀騙案 之一

隻驚出我都預左內容肯定縮水 睇定啲先買
只係估唔到真係縮得咗勁
我覺得佢內容其實對得起價錢
但講唔上係良作 加埋佢真係有虛假宣傳

呢樣我都記得,刷完裝反而越來越難打,完全無打到寶用裝備壓制果種爽快感
後尾難到你一定要特定套路先扣得郁D怪血,因為你裝太勁隻怪變到超強普通方法殺佢唔死

anthem
可以將一隻機械人GAME
搞到慢節奏打到訓著

我係ps4彈提示出黎話退款成功之類 跟住check ac係退左錢

疣體睇佢一開始只係賣399$就覺得有伏
大作點會咁平

我按去ps個網按多次先
ps4完全無收過提示

而家仲有冇超時空警甴

之前有個update 成60gb
Ssd 冇位就放棄左

屌 往我等左咁多年 一早pre order
On99

冇記錯 好似波蘭指數既成份股
唔記得係咩
總之一定國內大公司黎

寫Ciri 穿越2077個世界可能仲正常過cyberpunk

夠話左唔會延期, 點知gone gold左都可以延多次

唔出witcher4 佢無錢開飯, 黎緊幾年都無人會買你cyberpunk呀

其實佢而家更新搞到一pat屎佢算唔算又詐騙多一次

早排出左公告唔整啦
話疫情影響返唔到工吖麻

好撚on9 有時out of map果陣見到成個地圖啲車係度行緊 有乜可能唔lag

變成係遠少少既地方spawn 差佬

Remake 1-3

係街向天開槍轉身啲人唔見晒

其實幾真實
正常你聽到槍聲都走

boss加得仲勁過人咁誇
之前玩destiny都已經唔想玩
打完咁多裝結果都係難度一樣
最後都係拎番自己順手既武器黎用算數

學skyrim放個creation kit出黎算啦

一定變番神作

當日D人好似中邪
講到呢間公司出既一定好玩
有人唔同意就比班教徒圍插

已經唔見哂

開親post講2077吹大左都比人圍屌

1.2出咗＝冇出咁
係咪等到10.0版本先叫正式版

Warframe好過佢十條街

果日偷跑有人玩緊話不外如是
成班cdpr打手即刻出哂黎

話隻隻game 一開始都係好多問題
又強調cdpj 係以大更新為主 良心企業 唔係食頭啖水就走人

大佬我係witcher3死忠都真係撐唔落

有人話出個吉盒都比錢買架

根本就高層同落手做班dev都有問題
隻game好多野唔係bug, 明顯係由設計開始已經錯, 夾硬整落去, 錯嘅程度係求其test play已經應該知唔對路, amateur咁款
一隻主打第一身嘅game, 你用第一身幾乎冇辦法順利揸車
rpg元素一大堆perk原來係唔work, 仲有意義不明嘅潛水避detect perk
甚至個城市都有啲野擺錯位, 架火車會直插落大廈, 得個樣嘅飛天車又冇畫好path又係直插大廈
堆model同texture真係浪費晒

老老豆豆witcher3作為一隻3A技術同創意都唔出眾
當一間賣誠意嘅公司冇曬誠意嘅時候就係呢d下場

Anthem
根本成個動作同戰鬥系統係由mass effect照抄過去, primer detonator一模一樣, mass effect multiplayer, andromeda 咪有jet pack浮空戰鬥, anthem將個飛行時間加長郁黎郁去之嘛

另外果九大係乜？

係，Ciri 做主角

3080已成最大贏家

真 仲要新版會鎖挖礦 舊version 贏晒
入手唔洗一年double price 3080成為本年度最佳理財工具

我覺得如果要做到一開始講咁樣
俾多幾年都唔知整唔整到

Cyberpunk 2077 半製成品 . 之後更新都冇用, 熱潮已過.
等巫師4 重好.

時間一來啦
二來d宣傳承諾真係9up唔用腦架喎
好似一班冇遊戲開發經驗嘅人吹撚到自己整個完美遊戲出嚟咁
技術強如rockstar都唔夠膽話自己隻game完美啦

巫師4我都唔睇好
而家係對成間廠有信心危機

E.T. 穩坐第一
堪比遊戲界嘅科網爆破，打沉成個行業，幾十萬盒卡帶賣唔出要埋係沙漠

雅達利危機，直到任天堂推出紅白機先拯救左打機界

個想法太大
但行動力不足

個骨架我覺得係好玩嘅
晝質真係堅

而家隻game連一半完成度都無
有呢個結果係必然

Metro system, Xbox One/ PS4可以順暢運行, 大量生動NPCs etc...

Diu

咁你都幾on9 下

steam 退唔到, 唉屌

其實當佢話主線故事由百幾個鐘大cut到得翻一半就有伏味...

一語成籤

讖

預測應該更新多幾次
搞掂埋ps4同ps5
就好似anthem咁宣佈停止開發

頭啖水已經cap左
佢唔係multiplayer
唔會有班人keep住玩
個主線流程短
要爆嘅一早都爆左
再更新落去都冇意思

班打手去撚哂邊
嗰陣彈隻game就會俾成班圍插
但事實係隻game 連半製成品都不如
又話會出大型update補救
但而家都3月尾，改善左啲咩？
搞咁耐就係搞啲差佬喺遠啲閃出嚟
呢間野由開發到出game嗰日都係大話連編

佢唔救返個名聲

下隻game都可以等收皮

我覺得CDPR都注重自己reputation
至起碼出埋next generation version 先會停

買左一直未玩
就係等佢補曬鑊 先玩

其實係4 唔係外傳
早前新聞一早講左CDPR 同小說作者簽左新 deal
(之前個作者話唔再賣版權俾CDPR)
簽得新 DEAL 就知係用係 WITCHER 4
不過只係主角唔再係 geralt 而變成講 ciri

頂你，諗起如果加左膠原素落去會唔會個個Game評都讚好。

成間公司都痴痴地線

原來CDPR股價響Witcher3出左之後升左20倍，唔怪之得吹到隻game咁大啦。

當初出巫師4咪算囉
係要懶係創新, 雖然cyberpunk都唔係咩新idea野

明顯高層問題啦
Developers 實知會出事 點會唔講俾上面知

諗起當年south park串預購一隻未出ge game 係on9行為

其實好撚左膠架啦
男女主角 各有gay/les劇情
不過全新一個故事先無人反感

記唔記得邊集

夠唔夠垃圾自動手機game黎？

好似感恩節ps4 vs xbox 嘈緊買邊部果時一方話咩有得預購邊隻game 另一方就串預購未出唔知咩劇情內容係on9

周街都有既Game駛咩訂